block晒d人其實好短視

波台ching出免費重心料個陣無得跟
到大過左買唔到樓又去怨哩樣怨個樣😤

上黎睇廣告又話你知咩...

😨

呢句真，我淨係上星期跟泥菩薩探肛ching 出水，都買左幾個單位了

Ching做咩吾訓身 禾準備緊收購長實喇

輸死尒班仆街😙

😤

依家唔抵喎
等多排誠哥駕崩再出手😃

y青擺個撚樣出黎